web版問題

睇post碌到最底冇左上,下一頁

Google chrome
比完正評後，唔識更新，除非按F5先更新到

有時reply 完自動跳咗去最後一頁, 對追緊post 嚟緊幾煩吓

預覽死左
冇反應

封鎖名單冇得碌上下 太長睇唔哂

已更新，請大家F5後再試試

web版留名幾時可以同app版同步？好撚重要呀

同埋block人可唔可以加原因，限字數一句都好
有時見到show blocked user心諗都唔知佢係乜水嚟

app版如果最後一頁覆都有呢個問題(回完會彈落去最底)
唔知fix咗未

補充，我係講已閱粒紅點
因為有時一邊清晒，另一面仲一堆紅點好煩
一係整粒掣可以一次過清+跳去最後一頁

同埋點解碌下有得下一頁
但碌上就冇得上一頁

個「留名」refresh唔到，就算我重新㩒多次都係一樣
最好上面加粒refresh掣

有得改web 版 版面設定未?
姐係可以好似daarj 3頁式 ,現時2頁式, 同埋傳統高登1頁式

可唔可以轉做一頁一頁咁,宜家一碌到最後個人認為好唔方便

講咗好耐
而家睇落似專登唔整

我但求佢整返好啲基本嘢算啦而家

其實ok嘅
但最好頁與頁之間整到轉頁數/上下頁button
同埋啲圖唔好拉落去先開始load，咁樣掃post會好慢

你block 完咪原因個到又係一句on9算
我唔知啦

唔會，我想睇下係因為洗板定五毛定講嘢太on9
而家完全分唔到

連巴~~~~ 呢個可唔可以加返

正常應該會autoload下一頁

admin 係度,但又唔理,真係好sad

睇留言真係屌多過讚

而家連登慢咗好多

係咁出 搵唔到

個頁數顯示&轉頁應該要顯示返去上面，有時睇人哋畀嘅link唔知個post有幾多頁